維基百科大部份人唔支持用武漢肺炎呢個名

維基百科戰線一向都好弱，而且大陸人佔大多數，入面大部份人唔認同採用「武漢肺炎」呢個名稱，而香港果面只得2-3個人表示支持，力量非常有限。甚至有好親中嘅香港管理員話反對派肯定是繼續愛用「武漢肺炎」。

想討論可以入呢度討論，一定要有充足理據去支持。

強烈反對《2019冠狀病毒病疫情對體育活動的影響》條目中的「武漢肺炎」用詞

要記住，維基百科係行共識制，你唔經過討論強行做咁大改動會好快破ban。

push

新型冠狀病毒 a.k.a 武漢肺炎

Push

入到去完全唔知要做啲咩

推

既然香港人同台灣人都用緊，至少手動翻譯成繁體中文/正體中文時要寫成武漢肺炎

親中admin係咪即係和平至上條撚樣?

又引班中學雞兒登仔亂改維基，唔記得上次單野喇？

仲有新疆再教育營呢個，班友又想博改名做職業技能教育培訓中心

我都係

譚德塞頁面佢淨係quote HK01啦

17 ^【新冠肺炎】期刊《刺針》撐世衛 難道世界醫學界都「投共」？. 香港01. 2020-03-09 [2020-03-12] （中文（香港）‎）.

想支持，但門檻對維基新手嘅連登仔高左啲

The correct name is:
Chinese 肺炎!

最起碼要咁做
事實上最初傳媒都係叫武漢肺炎，正路reference入面都有用武漢肺炎，唔講清楚叫過武漢肺炎，以後既人點睇得明

書生冇做了？

有做，但冇點專注呢方面。

光復維基